家姐笑我減極都咁肥

可以點串返佢

嬲

唔鍾意佢

家姐

佢成日恰我 已經唔係一齊住

唔通好似你咁 食極都唔瘦 生蟲咩

答得好 串返去先

Fatty

笑佢減完200磅都仲有200磅

佢好瘦架 又高

I is

瘦 no good

佢真係好靚

都唔知係咪親生既

我都想知 點解差唔遠
point係佢叻好多

一分鐘有冇見過？弘B 啲眼光唔作得準

多謝你但我自己知自己事

同佢講世界末日第一個就餓撚死你

應該冇 如果唔係應該問邊忽靚

偷走佢d羊仔比我

唔係果個 係另一個
不過2個都蝦我

我幫你教訓佢地